# Design du logiciel

## UML

## Pseudo-code
```txt
Début du pseudo-code du programme module de contrôle
INITIALISATION.

Répéter
Tant que (il y a de l'alimentation)
Fin du pseudo-code du programme module de contrôle
```
